點睇Beyonce首black is king

如題

black parade？
佢從lemonade再前一張同名專輯就已經講緊呢啲
唔意外 同時覺得佢今日呢地位個肯出嚟speak out
係empowered左自己嘅性別同種族
歌幾好聽